狗公亂咁沖

今朝有條友無啦啦揾我女朋友
已經無理佢仲要係到煩住曬

做咩貼我資料出嚟？

係我錯 師姐幫唔幫到手